Bmw cire 出架120ia m sport 出唔出得過

見到做緊月供$2759 一個月
想問下抵唔抵玩？

Bmw circle

之前好似有人問過。結論係搵笨實的。

好似話等於你同佢租架車
供到尾嗰陣一係俾返架車佢(渣都冇得淨), 一係再嘔舊錢出黎買斷

我都係當租車揸 幾年後放返出去 再出另一架

我勸你問清楚同計清楚條數先, 有可能你賣出去舊錢係唔夠cover條數...

點會cover到舊錢
個plan同lease冇分別
假設你玩三年 車價300蚊 你每年供50
三年後你要一係俾返舊錢(150折舊)去買架車一係俾返架車佢

冇話搵唔搵笨柒 當租車咪抵
外國其實有左好耐

新款 1 系都出左
點解仲買舊款

純粹睇價錢 但其實問銀行借錢買係咪仲抵玩

銀行借好平 唔急就等tax loan 仲平

新款個樣咁柒又要前驅....
現款末代尾驅其實幾好

咁不如買二手
起碼平一半

好似好正咁，有冇師見出左

岩岩出左

真係$2759 1個月？有冇咩其他錢要比？有乜色簡？

佢有幾個plan 我出0首期 5500一個月左右
保險全保送第一年比你囉

二千幾個plan要比首期 計返好似息貴啲

牌簿跟你名

Yes

呢家首年保險係計ncd60%定點？
我早一個月買乜都無

Lm

我都鐘意舊款，諗緊搵架新二手定今年出

即係咁 而家d車三年轉一次款 佢就係睇中有d人一𨍭款就換車既心態
仲有 哩d Plan如果你係諗住用佢俾你個價出車既 你唔洗指意架車有乜option

咪L玩啦 新版係Mini 嚟
前驅hatchback請問我點解要買寶馬

你買架 120i 你同我講駕駛樂趣

無記錯好似係60